瑞聲應該俾人踢出藍籌啦DKGH

垃圾！

1177唔洗？